一人一個毒撚好難想像到嘅事實

毒撚角度：黑人碌鳩好大都冇用, 好臭. 香港女仔唔會中意黑人

事實：實際上香港女人唔少都會想同黑人扑返次野

2

毒撚角度：做愛唔洗搞到女人高潮

事實： 實際上而家女仔正正常常扑野都有高潮, 冇嘅表面上會冇野但成班frd傾就會嫌, 總之唔會係無所謂嘅野

提啲毒撚做乜
一陣佢地睇完就以後自己係情聖周圍騷擾啲女

唔進步點再玩得激啲

有自信嘅毒撚會以為自己好多選擇
但無諗過其實無人會選擇佢

真係會同fd講高潮嘅問題咩

係fd嘅通常會試埋 hehe

唔知原來女人都有性慾

想像唔到內向撚點識女仔frd

大學讀引擎 yr1曾經嘗試參加下d so活動但都係識唔到女仔 一直持續到而家yr4

大學識唔到女朋友真係幾遺憾

毒撚見到gay佬會好驚佢溝你

事實: gay佬更加驚你條毒撚掂到佢

原來唔係個個都靠打飛機洩欲